{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043545",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59205&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포레드피아노펜션"
    },
    "text": "我が宿泊施設は海の眺めが楽しめる客室を提供しています。 またバーベキュー施設もご利用いただけます。 ソプジコジは車で8分の距離に位置しており、済州ハーブ園は車で4分、日の出ランドは車で9分の距離にあります。 入室は午後5時から可能で、退室は午前11時までとしています。 すべての客室は禁煙です。 無料Wi-Fiが提供され、送迎サービスは提供しておりません。 宿泊期間が2泊以上の場合はアメリカーノを提供し、誕生日の方には高級ワインを一本プレゼントします。 また、ペンション内にはカフェがあり、1部屋当たり2Lミネラルウォーターを提供しています。 駐車は無料で、バーベキュー設備を利用するには炭とグリルを用意する必要があり、2名基準で10万ウォンの費用が発生します。 入室人数は最大超過はできず、保護者がいない未成年者は利用できません。 ペット同伴が制限されており、写真と実際の宿泊施設の様子が異なる場合があります。 利用施設を紛失または毀損した場合は、利用者に責任がありますので、ご注意ください。 客室内では火薬や爆竹のような火災の危険がある物質は使用できず、ゴミは分別して捨てなければなりません。 このような情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設のチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "退室は午前11時までとなっています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊期間が2泊以上の場合、特典はありますか？",
            "answer": "はい、宿泊期間が2泊以上の場合はアメリカーノを提供します。また、誕生日の方には高級ワインを一本プレゼントします。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴は制限されており、利用できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをする場合、費用はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューをする場合は、炭とグリルを用意する必要があり、2名基準で10万ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "保護者がいない未成年者は利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、保護者がいない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の写真と実際の様子が異なる場合はありますか？",
            "answer": "はい、写真と実際の宿泊施設の様子が異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 338
    }
}